我覺得阿嬌條新仔都係同個CI林依晨襯d😑

真係可惜😑

其實我覺得佢個樣有啲gay

咁張孝全gay唔gay😂?

上年已經有留意佢地😑

btw個林依晨好似唔再喺CI做

好似王陽明

好少見一對情侶夫妻兩個唔係明星但又似明星

而家就一個係明星一個唔係但又似明星 變左好柒

佢同張孝全既綜合體😂

真林依晨有老公
假林依晨冇左老公😒

我覺得佢應該入娛圈😊

點解會揀個大過佢又成日俾人話黑鮑既女人 我諗都係睇錢囉😒

賴弘國人帥桃花多，週刊曾報導他曾和前黑澀會美眉Angill交往，趙筱葳疑為兩人間的小三，但Angill否認，只說男方不喜歡她從事演藝工作才分手，賴弘國和趙筱葳宣布離婚時，有網友表示，「你老公和我朋友是砲友欸」，她當時也力挺男方，直說相信他不是這樣的人，顯見他們離婚後並未交惡，目前的感情也各有不同發展。

有冇人知佢而家同邊個交往緊😮

搵到😁 咁其實係咪佢飛賴弘國先

有「華航林依晨」之稱的趙筱葳2014年在PPT上被討論意外爆紅，當時與前夫「北醫王陽明」趙弘國熱戀中，毫不避諱在社群平台放閃，去年4月也正式登記結婚，不料這段童話般的愛情短短半年宣告畫上句點，震驚網友。近日趙筱葳被目擊與肌肉型男新歡一同爬山，誇張的是2人一邊爬山一邊上演激情戲碼，男方不斷摟腰熱吻，趙筱葳也一臉心花怒放，看起來相當享受。

佢條新仔都係唔夠賴弘國型😑

呀gill個樣正過條ci林依晨好多囉

但佢同賴弘國唔襯 ci林同佢直頭好似兩個a貨明星咁 可以幻想下王陽明/張考全老婆係林依晨會係點既😑

日日有朋友send段片比佢

你話呢?!